有冇人覺得土盟吳卓恆好勁？

(之前有條仆街用左我連登專登寫D借刀post插恆仔，呢度真係好抱歉)
澄清文

佢真係好好心機喺medium同土盟寫關於反對迫遷嘅呼籲
仲有基進報導其實係佢搞嘅
但係一直都冇乜人知
而且佢又靚仔
又好心機去寫文
個人覺得佢D文章真係寫好好
值得一讚
佢medium:

推

好點了